# 某服建设信息 (unnamed-realms/constr)

> 所有玩家都可以自己设立和搭建公共和私人用途建筑, 无需申请或通知
>
> 如需其他人访问, 建议登记在群云文件"坐标和地点"中
>
> **建筑建造人有权命名, 署名, 设计, 选择位置**

## 已有计划

[公园型景观场所 (公共建筑)](plan/公园型景观场所.blueprint.md)

[下界简易道路 (公共建筑)](plan/下界简易道路.blueprint.md)

[简易大型仓库/物资共享点 (公共建筑)](plan/简易大型仓库.blueprint.md)

## 进行中计划

["档案馆一号" (公共建筑, 服务器档案室)](plan/服务器档案室.blueprint.md)

**由盘盘建设**

*完成度低, 需要继续建设*

## 已完成计划

["_ikf_的新人妙妙屋" (公共建筑, 旅行者和新人简易庇护所)](plan/玩家暂住地点和新人帮扶场所.blueprint.md)

**由_ikf_建设**

*可能需要改善外观, 补充物资*
